今日 in 胸姐, 問我處境題

1) 有個毒男係飛機度打飛機, 你會點樣阻止佢?

2) 有個大肚婆就快生, 你得一枝原子筆同埋一舊擦膠, 你可以點幫佢?

3) chicken or fish, 有個乘客兩樣都唔要, 剩係想要你, 你會點做?

4) 有個小朋友疴尿疴左落個洗水盆度, 你會點處理?

5) 如果有個乘客問你係唔係 pink lin (人名), 你會點答?

今次 interview 衰硬, 我係唔係好傻豬啊?

閱

1 顏射佢
2 幫佢Mark 低個 b 幾點出世
3 同佢即刻入廁所互射
4 拍片放上連登
5 波?我哋冇㗎

隆了胸

原本樓主已經夠尷尬啦
點知你又走出黎

3) 我就係chicken

3.個客已經答咗要chicken 仲有咩好問

全部都性騷擾問題，班管理層都知你地係雞

1）叫佢邊打邊幫我含